［有圖慎入］有冇人剝過智障齒

拆左線 有個洞係正常？野食會跌入去

正常
食完野浪口
個洞會自己縮

我好運 個位凹左 冇洞

屌你老尾加個大圖慎入，再整個緩衝區唔得？

開頭睇以為窿入面係牙嚟

撩番出黎

我都想問 唔係牙黎咩？唔係剝左咩

撩左啦

屌 張圖可唔可以唔好咁貼 我隻牙出緊嚟 見到呢張圖好驚

正常，一開始睇緊啲唔好俾佢發炎，到遲啲佢開始收就可以放鬆啲，生啲肉會推返啲嘢出黎

正

以前試過 儲返兩日仲香濃過喉嚨粒粒

肉黎，好返會甩出黎

白色珍珠

早晚用水沖沖個loan , 沖返啲食物殘渣出黎

白色舊係骨定牙

白色果舊應該係傷口結左果塊焦黎，過多幾日傷口埋左口舊野就會自動甩出黎，唔洗理佢

傷口埋左口，但個loan 要耐少少先生埋，甩左蕉之後都要記得定期用浪口，沖返個loan 啲食殘渣出黎，如果唔係個口會好臭

頂 食緊野阿
好心你刷下牙啦

吊！過來人！
呢個要半年至一年先會埋哂口 要等牙骨埋口！你撩佢出黎 聞下 臭到想嘔 屌啦聲
一開頭會撩下係咁刷牙 之後都廢撚事理佢 等佢塞滿左先撩 會有口臭 但冇計啦 涯過就ok

睇到舊野都臭 呢d係食物殘渣 惡夢黎